


## Views : 		
*		Offre sauvegardée/
*		Cart.



## Backend:
*		S'authentifier avec Flask en vérifiant les données disponible en base de données.
*		Ajouter des offres à partir de flutter en utilisant l'API de flask pour le stockage dans mysql.
*		Demander un devis à partir de flutter et réception d'un email contenant la liste des offres avec le montant à payer.

## Http_services :
*      Envoyer des requêtes à Flask et lire le format json.
